美國巴絲開始做野了！

遍地開花
香港人加油

唔好意思借個靚位

push

梁烈士精神永遠長存

多謝外國巴絲

好美的景象

Pish

多謝大家，香港人加油

推

2047年 中共不死香港死。
香港最寶貴唔係個島仔，最寶貴係香港人。
邊到有大量港人邊到就係香港。

好型